想搵人夾租

想搵人夾租 地方可以再傾
本人為中大學生 女
夾租對象男同女都無所謂 最緊要夾
有意可以留底tg傾傾

你預幾錢同邊區？

我預每人大約5000 自己就想油尖旺或者沙田個邊 其他地方可以再傾

男女一室咁都無所謂

估計樓主好樓衰 所以一啲都唔擔心自己安危 祝好運

有興趣

宜家啲學生咁富貴比得起5000蚊一個月

有冇興趣來我度住

有人覆我 入返呢個post
當我真心啦 想提醒下你
如果你講真既 唔係假膠的話
同人合租之前約幾次出黎睇下係咩人呀
留意下係咪變態 有無正當職業 覺得無問題先好合租呀 同埋單數人數3個以上最好 不包含三個 可以互相監督 防止2打1
希望唔會係新聞睇到你

中大人too
粉嶺3房一廳 連廳可以住到5個人
樓主有興趣可以介紹你. 呢間收女室友

女人住埋一齊仲煩過同男人住

廳都住埋人

講兩句？

方便留tg?

三九唔識七做乜一齊住,
樓主正讀屎片

第二個月人地無錢交租咁你點算

點tg 你

幫你比埋 比我屌就可以

邊到先
有興趣呀